{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55549&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도미림펜션(본관)"
    },
    "text": "当ペンションは一軒家とメゾネットタイプで建てられており、セミナー、合宿などの団体活動が可能なペンションとして紹介されます。 周辺には海水浴場、国師峰などが近くに位置し、便宜施設としては個別バーベキュー場、プール、フットサル場などがあります。 駐車も可能で、客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 入室は4:00、退室は12:00以降となっています。 ペンションの内部には施設利用、屋外プール、フットサル場などのサービスとバーベキュー施設があります。 入室人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、保護者の同伴なしの未成年者は利用が制限されます。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミ処理は分別して指定された場所に捨てなければならず、施設情報は変更される場合があります。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなタイプの建物ですか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家とメゾネットタイプで建てられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場や国師峰などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの便利施設には何がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場、プール、フットサル場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は16:00、退室は12:00以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンション内には施設利用、屋外プール、フットサル場などがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用に制限がありますか？",
            "answer": "はい、保護者の同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミ処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 365
    }
}